夜晚黑係唔係最應該關心狗狗？

本人P牌仔，順水覺得夜晚黑啲狗好似休息緊，係咪應該去探訪下狗屋？

令到佢哋啲狗蝨、狗乸一齊冇得休息，都真係好慘㗎
#絕不鼓吹暴力
#如有講錯唔好屌我

大家點睇呀

魔音師

火魔法師都得㗎